email去約隻揪sir 竟然依家先覆我

又唔肯應我約

廢尻差佬, 叫人隻揪自己又飛機

真係好撚羞家

同大波man一樣

點解唔係俾個時間日期地點仔地決戰？

我比左喇佢唔應我約咋嘛